大家覺得何為精神出軌

如題

想分手同第二個一齊拍拖行落去
但係如果幻想同第二個做愛我覺得就唔算 因為始終人之常情 係男人見到靚女都想屌㗎啦

淨係扑野都冇所謂
愛上佢先算出軌

如果因為同你吵交，而搵個男性不停傾計解決寂莫算係咩？

當你發現你條女/仔真係同其他人扑野
你發現咗 仲同你講自己唔鍾意人
你就唔會覺得冇所謂

留名